去完俄羅斯真係返唔到轉頭

返到香港，見到港女，又系面，又扮ABC ，又扮上菜。反而人地啲俄妹不知幾歡迎你望 仲會同你say hi ，靚女比例同香港倒轉